有冇人張綠卡都俾黨鐵話失效

除左呢樣
仲會有職員望住人地買飛

試過 但嘟多次就冇野

唔得 話車票失效

可以去啲新嘅增值機解鎖，好似係